西鐵由荃灣西站去錦上路

今日由西鐵由荃灣西站去錦上路， 架車勁震， 是車問題定路面問題？

推

不嬲係咁？

呢排係震左好多 我以為係我錯覺

我話ok就ok la

全程都好震

速度問題 有時130有時110 好似係

應該係你個人震

得閒試吓搭火車 太和粉嶺嗰段仲震
應該係條軌磨蝕得太勁

又唔覺喎 淨係知去到錦上路附近上唔到網

不嬲係咁 由其去到車廠嗰段
因為西鐵會因應繁忙時間而開快咗 去到120-130
即係架車嘅極速
平時非繁忙時間通常都100/110

車廠附近又唔太多發射站 可能位置比較荒蕪
兼且架車開得快 易上唔到

2,3個月前無

震到牙齒都震

正常

短線

通車嗰陣時都有呢個問題
九鐵嗰陣時就係話係路軌不平

車頭， 激震

咁多年仲唔平？

push

正路唔係越用越蝕咩

賺錢都唔換？

旨意佢哋還富於客

原來會快左